可唔可以告交友app違反商品說明條例？

屌你老母賣廣告下下索女
你老母約親出黎見10個有9個都豬西肥婆
豬西肥婆咪撚玩交友app啦屌你老母

我約親都索女

你出黎夠唔係古天樂

我型過古天樂

圖？

?

樓上兩隻熱狗 大家小心

你同賓科做咩打交

我同佢老死嚟 佢真人190型過金城武

我見九成相都係靚女喔，仲要個個陽光活力

交友平台：我只是一個平台，同淘寶一樣，user放既照片合唔合付商品說明條例唔關我事不過都係果句，50塊錢想買一塊勞力士手錶，那你也沒辦法